廢老卡用後感

有冇人覺得廢老卡，好廢。擺喺銀包嗰陣完全用唔到，一定要攞出黎du。都唔知係咪特登